政府對外宣傳招標文件流出 新聞處：無供應商截止前報價

「路透社」日前公開特首林鄭月娥8月底與商界閉門會面的錄音，林太透露政府曾邀請8間全球性的公關公司協助宣傳工作，但沒有公司答應。本報今日（18日）收到一份由政府新聞處發出，有關對外宣傳策略建議的招標文件，背景開宗明義表示近月示威令香港吸引國際注意，特區的形象受到影響，政府希望獲建議改善海外主要市場對香港的負面看法，以及維持對香港的信心；並強調香港與區內其他城市不同的優勢和特色，帶出「一國兩制」的成功。

招標文件中指出，香港的管治和一國兩制成為關注焦點，也引起了人們對香港作為全球商業和金融中心定位的擔憂，以及以法治為基礎的穩定環境；有人亦擔心抗議活動可能會對商務旅行者，展覽和遊客的人身安全產生影響，示威活動持續且會因應新發展而改變計劃。

文件指出，此服務的主要市場是香港主要外部市場，包括：亞太地區、北美、歐洲，目標群組是25至45歲的商界中人、投資者、意見領袖、政治人物等等。服務範圍包括評估修訂《逃犯條例》和其後發生的示威、對香港海外形象等。

此招標在8月15日截止，原希望在本年第四季推出。本報向政府新聞處查詢此份文件是否真確，以及最後有否公司入標，獲回覆稱：「政府新聞處曾以報價形式採購對外宣傳服務。由於沒有供應商在截止日期前提交報價，有關的採購程序已經失效。」

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

自己做文宣囉 歡迎抄我地整連儂牆

好撚柒 無人想接呢壇蘇州屎

啲流出仲煩撚過啲無碼流出

搵CCAV做囉

有冇巴打下次投標賺佢錢幫下手足？

實有國企會接嘅

多多錢都做唔到

政府標用英文寫，大陸人又點識睇，又冇翻場。。。

TVB 成日幫人推銷品牌 點解唔出標？